% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\caption{Membros efetivos do NDE (biênio 2016-2018).}
\label{tab:membrosNDE}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{2}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{NÚCLEO DOCENTE ESTRUTURANTE (NDE)}}                                             \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\textbf{Nome}                                               & \textbf{Jorge Andrés Cormane Angarita (Presidente)}                                     \\ \hline
Titulação máxima                                            & Doutor                                                                                    \\ \hline
Regime de trabalho                                          & Tempo Integral e Dedicação Exclusiva                                                      \\ \hline
Área                                                        & Potência Elétrica                                                                                  \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Jhon Nero Vaz Goulart}} \\ \hline
Titulação máxima                                            & Doutor                                                                                    \\ \hline
Regime de trabalho                                          & Tempo Integral e Dedicação Exclusiva                                                      \\ \hline
Área                                                        & Termofluidos                                                                      \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Paula Meyer Soares (Secretária)}}   \\ \hline
Titulação máxima                                            & Doutora                                                                                   \\ \hline
Regime de trabalho                                          & Tempo Integral e Dedicação Exclusiva                                                      \\ \hline
Área                                                        & Economia, Planejamento e Sustentabilidade                                                                      \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Roseany de Vasconcelos Vieira Lopes}}    \\ \hline
Titulação máxima                                            & Doutora                                                                                    \\ \hline
Regime de trabalho                                          & Tempo Integral e Dedicação Exclusiva                                                      \\ \hline
Área                                                        & Química                                                         \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Loana Nunes Velasco}}             \\ \hline
Titulação máxima                                            & Doutora                                                                                    \\ \hline
Regime de trabalho                                          & Tempo Integral e Dedicação Exclusiva                                                      \\ \hline
Área                                                        & Potência Elétrica                                                                       \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Augusto César de Mendonça Brasil}}           \\ \hline
Titulação máxima                                            & Doutor                                                                                   \\ \hline
Regime de trabalho                                          & Tempo Integral e Dedicação Exclusiva                                                      \\ \hline
Área                                                        & Termofluidos                                                                                                                                                       \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}